擴音器點揀

是咁的 要幫人買擴音器
佢本身己經有隻amplifier toa a2030 ，
買左隻speaker jbl control X

後尾裝機師傅話呢兩隻一齊用會燒
但係問番原因 佢講左十幾分鐘都唔係好聽得明

想請教一下 唔考慮國產牌子既話
有咩平平地又好用既amplifier 匹配 jbl control X
又唔會燒

jbl control x
頻率: 90Hz ～ 20kHz
輸入功率: 20W-100W
靈敏度: 87dB
阻抗: 8Ω

toa a2030

推

你個2030以卡拉OK多過以AMP， 30W未必推得郁JBL

btw為左對JBL買部AMP又好似唔係好值

其實係俾間四百尺房仔用

2030扭到25%都好夠

係驚燒
師兄有冇建議

我都唔係好識呢D野

咩用途先？
400尺都叫房仔？

會議室開會用
差唔多啦 是但啦

4ohm amp配落8ohm 喇叭
落鴨寮街是但配過隻amp啦
都係開會求其用既姐

4ohm apm配8ohm喇叭咪仲易推咗

ching 請教一下，係咪要揾8ohm amp?
同埋隻amp 係咪要有低阻抗output（low impedance output)?

16ohm 推8 ohm 就會易推

大佬們唔好進行新手睇唔明既對話啦

我用錯字，應該係負荷低咗

你搵功率大啲嘅amp咪冇咁易燒